nike愛好者一入

呢對咩款嚟 好靚

AF1?

應該係Air max plus

air max plus